（火影bug） 點解鹿丸唔識影分身?

明明奈良家族先至係玩影玩到出神入化,但係奈良家族三代都唔識得用影分身

最後仲要俾個同奈良家族冇任何關係嘅黃毛小子，睇一睇卷封印之書就學識咗影分身, 仲要由第一集用到第七百集。

你話奈良家族顏面何存

唔夠卓羅

因為奈良啲查克拉唔夠多，影分身用要大量查克拉，卡卡西講嘅

同埋本身影分身係禁術黎，如果唔係水木老師呃鳩鳴人，鳴人可能一早就好似普通人咁生活落去

但其實唔明點解係禁術

影分身唔係
多重影分身先係禁術
控制唔到分太多會一下抽乾自己d查克拉

多重影分身先係禁術
普通影分身根本阿豬阿狗都應該識

（火）影先用得

唔係一開始就考測驗考影分身咩

因為影分身之術係用嘅時候要平均分配查克拉，過多的分身則會導致查克拉用盡而死亡

好似無話一定要pass

咁考嚟做咩